班黑社會而家好頭痕, 終於體驗到佢地在明, 示威者在暗既滋味

你想報仇, 但永遠唔知示威者幾時出現
你組團企出黎先, 示威者又唔應戰, 好似北角咁等你企足成日
終於體驗到佢地在明, 示威者在暗既滋味

再係咁,可能佢地會向警方求助, 俾啲位佢地出氣打示威者
好易演變到721警黑合作浮上枱面

對準黑社會係一步靚棋!!!!!

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

有報應

係危險，但一定係一件好事
警犬唔反黑要市民做

想睇今晚二坡坊正片。

請cd好魔法，黑社會係社會害蟲，就算有咩事都唔會有人覺得佢地慘

只會覺得抵死

真係好驚佢地揾食既地方著火清哂，點揾錢呀